Training set: 50%
Testing set: 50%
SVM_kernel: linear
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 1    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 7    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.825

Training set: 60%
Testing set: 40%
SVM_kernel: linear
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 7    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.875

Training set: 70%
Testing set: 30%
SVM_kernel: linear
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.791666666667

Training set: 50%
Testing set: 50%
SVM_kernel: polynomial
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 1    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 7    Should be: 9
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.775

Training set: 60%
Testing set: 40%
SVM_kernel: polynomial
Answer: 7    Should be: 9
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 7    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 1    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Percentage of hits: 0.71875

Training set: 70%
Testing set: 30%
SVM_kernel: polynomial
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 7    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 0    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 1    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Percentage of hits: 0.625

Training set: 50%
Testing set: 50%
SVM_kernel: rbf
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 2    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 4
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 4    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 4
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.45

Training set: 60%
Testing set: 40%
SVM_kernel: rbf
Answer: 3    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 0
Answer: 3    Should be: 6
Answer: 3    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 3    Should be: 5
Answer: 3    Should be: 1
Answer: 3    Should be: 6
Answer: 3    Should be: 7
Answer: 3    Should be: 8
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 3    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 3    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 3    Should be: 6
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 3    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 3    Should be: 2
Answer: 3    Should be: 3
Answer: 3    Should be: 9
Answer: 3    Should be: 4
Answer: 3    Should be: 5
Answer: 7    Should be: 7
Answer: 3    Should be: 8
Answer: 3    Should be: 6
Answer: 3    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.34375

Training set: 70%
Testing set: 30%
SVM_kernel: rbf
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 0    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 5    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 1    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 4
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 4    Should be: 4
Percentage of hits: 0.291666666667

Training set: 50%
Testing set: 50%
SVM_kernel: sigmoid
Answer: 9    Should be: 0
Answer: 9    Should be: 2
Answer: 9    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 4
Answer: 9    Should be: 5
Answer: 9    Should be: 1
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 9    Should be: 8
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 9    Should be: 0
Answer: 9    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 2
Answer: 9    Should be: 4
Answer: 9    Should be: 5
Answer: 9    Should be: 1
Answer: 9    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 9    Should be: 8
Answer: 9    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 0
Answer: 9    Should be: 1
Answer: 9    Should be: 2
Answer: 9    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 9    Should be: 5
Answer: 9    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 9    Should be: 8
Answer: 9    Should be: 0
Answer: 9    Should be: 1
Answer: 9    Should be: 2
Answer: 9    Should be: 3
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 9    Should be: 4
Answer: 9    Should be: 5
Answer: 9    Should be: 7
Answer: 9    Should be: 8
Answer: 9    Should be: 6
Answer: 9    Should be: 9
Answer: 9    Should be: 4
Percentage of hits: 0.1

Training set: 60%
Testing set: 40%
SVM_kernel: sigmoid
Answer: 8    Should be: 9
Answer: 8    Should be: 0
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 8    Should be: 2
Answer: 8    Should be: 4
Answer: 8    Should be: 5
Answer: 8    Should be: 1
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 8    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 3
Answer: 8    Should be: 0
Answer: 8    Should be: 1
Answer: 8    Should be: 2
Answer: 8    Should be: 3
Answer: 8    Should be: 9
Answer: 8    Should be: 5
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 8    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 0
Answer: 8    Should be: 1
Answer: 8    Should be: 2
Answer: 8    Should be: 3
Answer: 8    Should be: 9
Answer: 8    Should be: 4
Answer: 8    Should be: 5
Answer: 8    Should be: 7
Answer: 8    Should be: 8
Answer: 8    Should be: 6
Answer: 8    Should be: 9
Answer: 8    Should be: 4
Percentage of hits: 0.09375

Training set: 70%
Testing set: 30%
SVM_kernel: sigmoid
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 0
Answer: 6    Should be: 1
Answer: 6    Should be: 2
Answer: 6    Should be: 3
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 4
Answer: 6    Should be: 5
Answer: 6    Should be: 7
Answer: 6    Should be: 8
Answer: 6    Should be: 6
Answer: 6    Should be: 9
Answer: 6    Should be: 4
Percentage of hits: 0.0833333333333